呢隊係rubberband咩？

時光mr 黎 記者

你on撚9？？？

好似係個隊19moment喎
利申:聽開dear june

仲以為係tonick